點解無端端咁凍

我唔想離開張被

因為你冇朋友，女朋支就更加唔洗講

友

我可唔可以炭火慢烤你

凍死喵了 明明未到聖誕🤔

咪係